文宣方向討論：點解和理非要冒險 928 929 101 出嚟？

想做文宣，
說明點解冒住無啦啦被捕嘅風險，
都應該出嚟，
但係唔係好諗到實際內容，
想睇下有無任何建議～

【Facebook 落廣告】【眾籌】【$900/30000】【遊說文】

推

幫你推一下

推 希望聽日有人討論

因為人多就安全
幾個月以黍都係

人數就係我地最溫柔既防護罩